荃灣被攻陷！逾百中國客逼爆 10幾支旗仔齊揮舞

廣深港高鐵及港珠澳大橋開通後，各區都出現內地旅客的蹤影。除了東涌、土瓜灣等地方，近日連荃灣也塞滿旅客，整條街被擠得水洩不通。

Facebook專頁「全心荃灣」星期一（17日）夜晚上載片段，只見荃灣沙咀道的行人路上，逼滿操普通話的旅客，十幾支旗仔及團號牌不斷在人群上方揮舞。有警察默默地站在其中，觀察情況。而馬路旁亦停泊有多部旅遊巴，不少旅客正簇擁着上車，場面擠迫。

網民見狀大表憤怒︰「乜荃灣有景點」、「荃灣有咩買」、「平時已經好塞，仲咁多大巴做乜」，也有網民諷謂︰「港珠澳終於來到荃灣」、「感謝祖國」。

荃灣都咁多

全港淪陷

邊撚度呀睇過?

得閒出去荃灣去踢鳩佢哋啲喼出馬路先

香港九龍新界冇得避

最好攻陷兒登仔住開既區域
平時成日嘲笑其他區淪陷

屌你老閪土瓜灣
呢啲低質遊客要黎有撚用咩

荃灣不嬲都多支那人

以前上水元朗被攻陷冇乜人出聲
把火燒到埋嚟就係咁叫
終於都輪到你地啦

如心酒店專做大陸客 去酒店大堂行個圈就知咩事

屯門友發來賀電

你們還有黨

上水朋友發出賀電

星期日6點幾行過屯市去Vcity 果條天橋，
睇到下面等B3X 果堆蟲真係痴撚線咁長，有兩三摺仲要見唔到尾

蝗禍

警察個樣

周圍都係喼神

週

好賤呀你

我都喺屯門友

百花齊放

好快到青衣

共享大灣區榮耀

永遠針唔拮到肉唔知痛

香港政府反而會因爲咁覺得自豪 日j夜j
訪港旅客又創新高

等荃灣班居民知吓痛 屯門上水反果陣佢地...

尋晚係馬會門口見到
果頭人多已經難行，加埋班昆蟲迫撚到唔洗行

將軍澳友發來賀電

啱啱先開始就嘈
包容吓啦
利申屯門友

去荃灣好呀！

利申：住港島

港島safe

一齊擁抱大中華啦屌

正 全港齊收皮

拉banner: 香港獨立

屯門係最先被拮果個喎
利申：有參與光復屯門

如心其實好多日本仔

有同事住沙咀道
佢話應該係沙咀道有酒樓接咗支那團做
每到食飯時間就一車車送去食飯

好撚彩搬咗 屌佢老母
之前有1-2團已經又嘈又污穢
呢家10幾團 都痴撚線

風水輪流轉，幾時到你嗰區？

太古城杏花村仲多野行啊！

快d殺去香港個邊啦

早幾日九龍灣運動場啟業邨, 都泊左架旅遊巴, 落大陸客俾佢地去放水

杏花村成個商場都係outlet

玩俄羅斯輪盤咁

佔領荃灣 正式啟動

唔係塞喺班 9 官既門口就梗係 j 得落啦！

元朗撚發來賀電

幾時塞埋葵涌廣場?
期待港人打柒大陸西

啲窮西大陸哩走落黎影響市容

自從年頭如心酒店做過promote 之後 D支那人就開始攻入荃灣
荃灣撚快D多謝華懋

買多兩枝豉油同幾罐奶粉
香港經濟靠呢班土豪

on撚9架
土瓜灣真係淪陷
路都無得行
起碼成千上萬蝗一齊黎
出面大街個間酒樓先恐怖
集中營咁排隊入
痴撚線

荃灣夠多舊樓引哂新移民住仲衰過旅客
1個兩個唔使翻工享福利
寧願日日殺哂150好過嘈
再不就垃圾低質旅客睇下景點先算
反而偽港人好撚衰

荃灣不嬲都多蝗又多人

幾時會有人忍唔住向呢班支那畜牲扔汽油彈

暫時18區邊區最好住

和合石

港島北角咪成堆蟲囉
夜晚個北角碼頭多蝗到好似玩人海戰術咁

元朗友
祝大家聖誕快樂
收"禮物"啦

上面成班大陸狗

賀咩撚野電 好學唔學學埋d縮寫 你地重好意思笑人？

荃灣撚表示

屌你老母

港島區多野行呀 屌

其實大陸果邊旅行團係咪有政府倒貼？

大西北有牛嗎？

btw如心廣場真係做極都咁霉
依家又裝修

守住港島
利申 南區撚

陷左好耐啦

下一個熱門景點： 香港大學

鴨脷洲撚會為你地祈禱

荃灣以前都多人啦
星期六日根本行都行唔撚到
一到星期六日都好多蝗 行下荃灣廣場 去睇下衫 成地都係衫就咁dum係到 行行下比野kick到望一望原來係外套黎 仲要有鞋印係上面
不過而加塞埋馬路咁咪真係恭喜曬

太古

荃灣係第一批淪陷地區喎
6 7 年前已經係咁

旺過旺角 荃灣幾時有街頭表演

如果唔係條天橋分流
地面會更加痴線

變成旺角咁熱鬧

知唔知將軍澳樓貴在咩
咪遠離邊境囉
仲話荃灣好住過將軍澳

海皮個邊有大媽舞

爽丫

早幾年啲大媽舞音樂傳到青衣站 呢邊都聽到

幾時光復荃灣？

新年你地就仆街啦

荃灣一早淪陷左

背靠祖國

老深劏房同志發出賀電

有分咩攻唔攻陷 香港全境都係中國地方

全部都係去隔離間19野買珠寶

抵啦

其實荃灣一路都好多支那
愉景新城隔離有個支那車站
搞到佢食住個勢大裝修比支那shopping
攻陷係遲早嘅事
周圍都講支那話就黎想幫佢地種族大滅絕

周圍藥房

叫佢地去d洒吧門口企係度丫嘛，荃灣咁多古惑仔

期待個個支那人周街柯屎柯尿

荃灣一直都多。

不嬲都知痛啦

利申：荃灣撚

2蚊鬥3蚊豆腐花 變成點？

weekend 不嬲唔出街

無錯 無少過

日日都比咁多大陸團黎香港

其實班警犬都嫌煩啦

上次snap chat俾fd，俾個西導遊話我做咩影佢
仲話我用微信，我話我無微信架

仲豬古力

包容啦腥港人
共享中國經濟

荃灣人
發夢有去幫上水同屯門手
依家真係移民算

包容下啦

18區咁細都要分，不如逐個街號分啦。

共產黨打到呢，香港九龍新界冇得避

死守香港島

得個講

好彩將軍澳仲未爆

睇焦土
我住大古城

放心
應該頂得最耐
多高級公務員住果頭

係其他暫時未受影響既區覺得事不關己咋

Enjoy!

荃灣好多美食架 豆花又平又正

去啦去啦

我諗得小西灣先會冇事

又送大禮啦

去完荃灣 緊係要去埋 葵芳同葵涌廣場啦

港豬澳口岸一小時購物圈 一個鐘車程都要納入在內

2 蚊人仔 vs 3 蚊港幣 囉

元朗友恭喜你哋終於有遊客觀光啦

港島又點，聽朝一擘大眼一地都係蝗

銅鑼灣一早淪陷咗啦

緊係去山頂同淺水灣睇獨立屋啦

大叫大日本帝國萬歲，南京大層殺萬歲

Many 大陸客go Hfc outlet lar.

一有地鐵就已經淪陷咗啦

睇人仆街最開心

遍地開花

包容
尊重
友善

荃灣淪陷十周年姐

而家真係多人到街都唔想出
由其沙田旺角銅鑼灣個d 地方

和合石先至無事！

勁多7日鮮

之前連登仔仲開晒post咁叫啲支那人黎架
佢地以為淨係寫啲權貴地方就唔會出現係其他地方
共享支那人榮耀啦智障

如果中共宣佈拆關, 係唔係香港第二日就陸沉??

莎樂美可以做得再低質啲都大把生意

濕鳩財政司話旅客對香港好重要，吊佢老味！

扔去海怡半島，杏花邨，太古城就好笑了

上水發來賀電

有咩區係無？

屯門友
#me too